梁振英：浸大收生垃圾

人地話咩報紙就咩學生，你唔俾港獨之父覺得好報紙同收好學生咩

笑撚死

咁佢又睇呢份報紙
佢又係咩人

浸大收生好蘋果

浸大都叫垃圾，咁佢畢業果間UWE係乜野

蘋果廣告分享師

忠實讀者

俾689叫垃圾其實係一種榮耀

佢都算忠實讀者

Heater is your best fans

其實係蘋果落廣告都幾抵
黃絲會睇，藍絲都會睇到因為689

Ok 自

689

咩人睇咩報紙

自己都考唔到大學 學咩人笑

唔通大公文匯
個個拎完都扔啦

全家課金

689果然係忠實讀者
日日mon住

呢兩份報紙未見過會有公司落廣告

佢係咪不讀蘋果無以言

邊洗做公司廣告生意

又想將政治帶入校園

因為冇人睇

我每日買蘋果，就係想揾嘢做佢
我有英國國籍，就係想去收集情報

有佢加持 正我都想去讀

港獨之父咁勤力，我都有少少慚愧

Heater 希望係打錯

其實佢有冇睇連登

Hater hater hater hater

一定有

振英哥當然入唔入到大學

見到港獨之父成日買蘋果報紙嚟睇，望返自己只有電子訂閱，我覺得好慚愧

每次分享實體報紙都笑死

有人連垃圾都不如

真

正想講 自己讀UWE 都夠膽笑人大學廢

有咩中學生仲會睇實體蘋果

佢大學都入唔到

BU仔收皮pls

啲廢中廢老日日排長龍拎

垃圾標題
港獨之父明明係讚浸大收好學生

其實真係幾垃圾
利申：讀緊浸中

689 facebook仲多人睇，浸大呢次值啦

黃到金

浸大就係睇中左689個facebook幫佢宣傳
藍黃都睇

CIE黎

點解叫浸中

忠實粉絲

因為要讀普通話 pe加勁多類似中學嘅常識科

什麼特首？

廢老

返去咪墊枱

抵制PP

同樹仁冇得比

樹仁係點

因為廢到成間中學咁 又要乜科都讀 PE都要

前特首都每日追看既報紙，一定好野黎

手足
唔知係咪期期都有買

不如登蘋果頭版指689家屬持有外國國籍，違反國安法，睇下佢點樣回應

校長出來講幾句

體育唔係全校必修
Yr 1中英普全校必修，有D普通話科仲有李娥珍地獄式訓練，保證普通話突飛猛進
中文似中學中文科，讀範文加作文。
上堂課室同中學班房一樣大。
唔可以走太多堂，否則冇得考試。
搭升降機要讓老師搭

收皮啦死廢老

CIE 黎架

Cie wor

九成九人可以做到

佢啲收入係咪靠登報發表支持國安法/撑警團體

S級大學：
Poly U
暴大

新三大：
拎U：羅冠聰
BU：周庭
鯨大：Gphone

cls

好耐冇見賽麗娜佢係咪唔會再出幕前

條白卡佬黐黐哋線

蘋果忠實擁躉

即刻想入浸中

咁Kong U都有 天琦同戴教授啦

條友係香港都入唔到大學 有咩好講

咁又真

想收生當係TARGET係後生仔 唔通文雁報
ON9999 689

睇蘋果都係垃圾

包括梁怨婦

乜呢個年代仲會有後生仔睇報紙廣告去決定升學架咩

google左 係一間英國野
想問點樣廢法

唔好話年青人，連睇大公報既人都冇啦

意思係垃圾筒睇垃圾報紙

多謝吹捧浸中
終於可以絕地反彈

梁振英先係垃圾

你 search university of west England hong Kong
然後你就會搵到 shape （vtc top up）有搞遙距課程

he is literally stalker.

佢真係期期都買

喺八大自資院校入邊
CIE/SCE(仲有UIC)比起Space, Scope同HKCC自然係遜色咗d
但我記得佢以前宣稱係全港唯一一間AD/Top up都係由本部而非學院發出畢業證書嘅院校
有好多學生都係貪佢張證書唔會印上CIE嘅名銜先入讀
唔知宜家仲係咪咁

UWE喺蘋果賣廣告咁點算

我哋先50蚊俾一個月
佢每日10蚊買一份

浸大 >>>>>>>>>> 七大

在坐各位gif.

阿蘇

咁佢去做特首同國家副主席又係咩一回事？

is your best

個廢老點解仲未得武肺死

邊個on9會攞嚟睇，見到派都縮返手，癈事要洗手

咁你又睇

話晒係忠實讀者

睇咩報紙 個讀者就係咩人

依家仲係 Poly早2年仲有本部自資課程 依家轉曬去speed

香港好多有錢人
月薪6-15萬

廢老真係得閒睇報紙

好難想像呢個人係前特首
根據佢個邏輯
咩人娶咩老婆 生咩女

搭升降機要讓老師搭係乜事

如果人地係全港報紙落廣告
包括大公文匯咁點計

表示尊師重道掛

點會有D咁既規則

冇人發現係 bu asso而唔係bu？

2016年data 月入六萬以上得6.80% 你講好多，多少梗係要講比例

佢點知的

浸大隻字咁大

重組句子 香港有人好多錢

大把廢老會

唔想理個廢老 愈理佢 佢愈興奮

咁speed 張cert 係咪唔會出speed 個名？

佢撐蘋果架佢每日都買，你可以話佢係蒐集情報既但係佢人面應該好廣洗唔洗好似市井阿伯咁靠買報紙收料

蘋果再折墮都一定賺到689果10蚊

689 成日都睇蘋果

你講d支那生?

垃圾中嘅垃圾
利申，UCAS報過有offer，寧願去Scotland 都唔去呢間

曲線幫佢收生

Speed係logo得poly 但字照有

對我黎講月入6萬算有錢
而且好多人都有呢個收入

隻廢老讀理工
而家poly搞成咁

正確

葡萄日報

六萬的確係一般打工仔特別係普通連登仔幾倍，不過我地講緊多唔多人有錢，而用data判斷， 6.8%唔會話係好多。

佢做過浸大校監

每日課金

點解可以咁堅持

乜嘢垃圾會睇蘋果嘅實體報紙

真，佢起碼每日都買一份實體報紙支持一下

比me私有化左

蘋果忠實fans

廢老就係日日係到睇住份蘋果有咩廣告

毅進先係名牌大學？